好想飲酒

好

同我飲未

幾時

而家？

認真post喎

小弟有冇得跟上㗎

靚女先有

可以

偽娘ok？

靚？

拖手仔都要4000

想含你

你都真係第一個咁講

行得啦

有咩飲

到左啦

坐最入個張檯

開左枱

邊到？

你唔黎得